磨沙玻璃除膠紙

磨沙玻璃除膠紙之後，留低左"哄" (唔係膠紙漬)。有咩方法可以恢復?